Protokolli edesiminek N70.79. Peter Urtson and tunnist: Mina lätsi Peter Rämmaniga kallu püüdma ja näin, et 3 naeste rahwast Peter Rämmani niidus hoina põimewa, wõttiwa kotti sälga ja lätsiwa minema, Peter Rämman heit wõrgu sälast maha ja joosk neile järge ning üttel kui minu manu tagasi tulli et nee oliwa Wiio Parmann ja kats Jakob Parmaku tüttard Liisa ja Juuli.
Otsus
Jakob Parmaku man olekin Liisa ja Juuli Parmak ning Wiio Parmann ette kutsu 17nes Augustis.
